★ 政府撥逾960萬賑濟印度水災災民

政府接納賑災基金諮詢委員會的建議，從賑災基金批出兩項共960萬7千元的撥款，予兩間機構賑濟印度比哈爾邦水災災民。

政府發言人表示，印度比哈爾邦水災的受災人數超過2百萬人。兩項撥款分別為510萬8千元予香港仁人家園及449萬9千元予國際培幼會（香港）。

On9 無下限

慈禧：寧贈友邦，不予家奴

兩項撥款分別為510萬8千元予香港仁人家園及449萬9千元予國際培幼會（香港）

成日拎我地d錢去懶係慈善
問過我地未呀

On9

deep blue?

On9
弱撚智

x2

香港人都好撚窮呀
派錢比我地未
又話經濟差？
On99

呢單野唔好過度反應
處理得唔好 可能得罪印度人
印度係反共戰力之一

Blue到black

關印度咩事,1成錢都唔會去到佢地

屌你老母死正苦有錢唔派攞去送俾人

重點問題係有冇人落格

政府表示寧願射落海都益你地

屌你老母

點解唔幫得印度? 印度唔係中國對手咩

雖然不問自取,但印度算係中國戰略對手...

去ngo only

點解唔直接俾印度

所以要裝修定裝飾？

本地民生都未攪得掂 但拎去幫人 做乜hi

捐印度鬼國都唔救終國！

中間又呑咗幾多萬

高層：fatfat了年尾三糧

冇左9成

我屌啊

撚會咁好心咩 香港人死都未理 利益輸送

你都識講印度係中國對手,咁港共仲點會捐錢畀敵人

兩間都未撚聽過

另一邊廂，班曱甴有二百億嘅budget

咁大件事聽都冇聽過

又射落海

aia 肥肥

On9 仲派錢比人？
留番比香港人得唔得

有咩方法可以阻止

先生小姐麻煩簽個名丫

哩位巴打搵到文宣方向

九成去哂人工
行政費

求撚其
人血饅頭由我地食

你唔係覺得啲錢真係捐到過去下嘛
俾啲中共外圍組織吞晒啦

用香港人嘅錢幫支那擦印度鞋

點先可以拎到盤數黎睇

中間cap水

派4000都成pat 屎咁
成萬億一嘢派出去

印度拎左中國邊界既地 林奠仲派錢比佢地

？？？

香港人係香港做緊三等公民 每日除左8粒鐘訓覺同埋返工屎都無時間屙

我簽你老母

有錢幫其他國家，無錢幫本地大學？

賣人情，驚比全球圍吊

正苦想connect印度

拿拿聲同印度講 叫佢地MON住係咪真係有960萬俾佢地
同佢地講中共會食左D錢

Dark blue

捐任何地方都好過捐支那

當交個朋友都好
好過送比支那

重點點解唔係直接捐比印尼?

又係九百幾萬 唔過一千萬唔洗上立法會

制度一定要改 捐去外國既錢一定要上立法會 包括中國

簽落條女個閪度

有冇諗過係支那叫佢捐

即係錢就我出 彩就你攞

收咁撚多錢 唔撚好R香港人捐款啦

培幼會主席：又有幾球收今晚屌返幾個幻幻爽下先

人地係多謝支那 唔係香港
就算多謝都係支港 唔係香港人呀

千億工程都有
Popo一隻袋50萬
呢度千萬其實唔多

起教學大樓就話要等等，送比人就咁快手

不如借機connect埋印度

仁人家係美國ngo
Habitat for humanity
專幫人起屋 (有美國前總統Carter 加持)，不過香港無咩影，唔知條數。。

咪姐係私相授受俾藍絲或者一帶一路

幫推

輕輕一推

就咁拎去捐係咪on9

Title: We are more happy which hk government has finally made a right move, but does the money really reach those in need

more than*

真係唔吊唔得！仆你個街香港人個4千搞咗幾𨶙耐，比依D錢就咁𨶙梳爽！

左手交右手

send 上微博吖 俾小粉红知香港政府支持佢地好唔钟意嘅三哥

幫佢裝修啦
收左咁多錢

我估一定袋20%行政費。
再轉美金，再轉盧比，再濕一濕，
去到請人飲茶食飯酒店，再濕一濕，
買下野送下野派下野，影幾張相。
留番20%話會再去，然後又再籌款，
永續籌款。

最後當地人幾千人，
可能最後都係得到幾包米、餅、水。

【本報訊】由藝人鄭伊健、蘇玉華擔任慈善大使的國際培幼會（香港）被質疑開支龐大，籌款成效低。監察慈善機構網站明施慎選揭發，該會前年籌款逾2,450萬元，但逾六成款項用於營運及行政開支，多達1,500萬元，市民每捐10元，不足4元用於慈善。立法會議員批評，若大部份善款用作行政費，變相呃人。

利益輸送

Dklm

林鄭我吊你老母

仁人家園

秉持「世上人人得以安居」的一貫理念，致力改善全球貧窮住屋問題，提倡人人擁有適切、可負擔的居所，同時為受天災影響的家庭建造、重建和修葺家園。

主動上傳最新的年報，內附一頁財務概覽，改善了透明度。沒有披露籌款成本和員工薪酬，未能評級。項目費用和行政費用佔總支出78% 和 7%，另外公共意識和教育經費佔總支出15%。估計項目費用和教育經費都已包含前線和後勤的員工薪酬。持有現金不足300萬，僅足夠約1個多月的開支。年報顯示內地不同地區的家園數量、受助人數和正在建園的項目。

岩
得雞屎咁多幫到印度

支持比印度！

lm

你睇中間人係咩先啦

唔見佢派畀啲老人家

dllm

政府：攬炒

ON9

水災唔係7月咩

有冇印度巴打可以確定到筆錢印度有冇收到
無捐就逼到佢地一定要捐到過去
都唔捐就即係表明又係利益輸送

真心on9
咁大筆錢都唔洗審批 屌

可能港共當係之前以藍色水射清真寺的補償
公關手段嚟

又話香港經濟唔好？走去幫印度人

你估d錢到印度仲剩幾多?

擺明係:假贈友邦，真予家奴
啲真家奴肯定過河濕腳

好過比支那，快 d 草船借箭 connect 埋印度

印度係美國印太戰略重心一部分

直接出糧

印太得個名唔成大器

培幼一定
香港仁就睇名似

印度係竊奪我國領土既中華民族敵人黎嫁喎，通敵？

佢哋係假借印度天災，俾錢國際培幼會，點解要批俾個唔關事機構，唔直接俾印度/今次天災相關機構？好明顯係食印度天災人血饅頭，最後一分錢都唔會落到印度災民手上香港政府同食錢機構私相授受極醜惡，用香港人錢滋養權貴，唔係真心關心印度災民

99%行政費

提左出黎根本就已經擺左我地上枱，否決／減少金額都會俾人話冇人性，唔人道 > 唔應該STAND WITH HK

1% 真正到手

Fucking chink

Of coz la

拎成億

你睇，市民稅就交左，點洗錢就佢話事，聲都冇得聲